覺唔覺有股勢力 有咩事都叫人走/散水

仲識群體式推

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

1.今日不宜留
2.前線共識撤退
3.唔好硬碰
4.留力

仲有冇補充

唔走而家咪又畀速龍捉咗囉

哦，咁守黎做咩？
依家又一批批開始比人拉緊

唔想再咁多手足比人抓。

back home please
今日目標已達成
唔好轉場

今日做得好好
點解唔走得

be water 相信前線自己既判斷

唔走咪好似上禮拜咁囉
屌你老母

又見到有人比人拉
大部分女
唔走留係到等比人打？
遊擊呢？又話遊擊？

唔走咪又俾人拉

覺唔覺得有股勢力唔畀人散水博拉呀

又有人比人拉啦屌你老母
開心啦！

呢句講左好耐 所以keep住有手足俾狗捉

啲P牌含撚啦 做咩衝出黎
我有話幾時邊度咩叻唔撚切
定講中咗？

be water 走啦

同埋唔該唔好非白即黑
冇人叫你小息完咗打鐘企定定咁

負評 上一頁

覺

冷氣軍師有冷氣軍師既作用

我唔係p牌，留到9點，有資料出聲未
我唔讚成留，留又點，依家你見到又係俾人拉
快閃be water講左成個月，一入黑又係鳩守俾人拉
立會政總都有地方攻，但又會攻狗屋，咁死守為左乜？

*唔會攻狗屋